[抗爭策略] 應該轉向高調但低風險既方向, 請入來討論

因為國安法壓港, 某程度上有一大班人怕左! (事實)
為左唔會張團抗爭之火熄滅
應該轉用比較踩界既方法去抗爭!

例如:
上年曾經震撼外國既萬人人鏈
固定時間係交通燈下站立 (每晚 6點12分到7點12分, 7點12分到8點31分)
持續地做, 影響交流又可以無聲抗爭!

以下開方討論

推